請問邊度仲有nokia 8.1 128GB行貨賣？

如題

我都想買

全城斷晒貨啦

個type c充電位好易鬆

咪撚買nokia你會後悔

nokia kill app kill到你燥

我記得前幾代都有呢個問題
但我7.1又唔覺

原來我個部係8.1

基本上當冇咗whatsapp 通知了⋯

我部x6 , 4g ram長期1.5G free都唔知做乜鳩

其他nokia機都會？

唔夠記憶體就會嫁啦

無哂好耐